最終的結果是，這個解決方案對於遊戲開發者來說，即插即用的功能少得令人難以置信，開發者將不得不將他們的支付系統與蘋果的應用內購買框架進行集成。蘋果為xCloud和Stadia將如何配合其應用商店規則（盧卡斯·馬特尼，2020年9月11日，TechCrunch）展示了其混亂的願景
但直到週五晚上，猶他州司法部長肖恩·雷耶斯突然停止了週六的活動。他正在與太陽隊對抗卡農|尼克·福列佐斯| 2020年9月6日|奧茲
與此同時，一個由經驗豐富的投資者組成的董事會指導他們的進展，如果進展太慢，他們可以拔掉插頭。區塊鏈公司被過多的現金所詛咒嗎|傑夫| 2020年8月19日|財富
“這真的是火花塞，”梅洛在本月的一次採訪中說。美國將在今年秋天對新冠病毒-19疫苗運動進行一次非正式的試運行。|克萊爾·齊爾曼，記者| 2020年8月19日|財富|
我要說的另一件事是，這對公眾來說是一個小小的插曲，如果人們只聽他們被告知的話，你知道，儘量呆在家裡，外出時戴上面具，保持社交距離作為一個社區，我們有權決定“梅根·伍德2020年8月7日聖地亞哥之聲”
TLC立即停止了這部熱播連續劇的拍攝，香農開始了一次新聞發佈會，否認了這一說法。屁股、鬥毆和比爾·科斯比：2014年最大的名人醜聞|凱文·法倫| 2014年12月27日|每日野獸
只需將其插入任何電視即可觀看，無需安排安裝。新發明讓你隨時隨地看電視| | 2014年12月8日|每日野獸
然後我把手伸進口袋，插上另一個25美分的硬幣。”小行星與玩家時代的黎明|大衛·歐文| 2014年11月29日|每日野獸
在HBO拔掉插頭之前，你看到Hello Ladies走了多久？Stephen Merchant講述《你好，女士們》電影、妮可·基德曼客串和《辦公室》的遺產|馬洛·斯特恩| 2014年11月22日|每日野獸
她回憶起在復出事件中斷後不久，與一位HBO高管的一次特別痛苦的談話。Lisa Kudrow如何完成電視的終極“復出”|凱文·法倫| 2014年11月6日|每日野獸
“讓我們和他們戰鬥吧，”丹說，拿出菸斗，一直拿著，直到做出決定。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
“好吧，”丹說，從他拿著的塞子上咬下一大塊咀嚼物，把剩下的放回口袋裡。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
如果這個決定是反對打架的話，丹會毫不猶豫地把插頭插回去。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩
連桿作用於平衡梁，平衡梁作用於氣泵、給水泵和用於移動閥門的塞杆。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
從十字頭伸出的一塊鐵攜帶著用於操作齒輪手柄的塞杆。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克